del post，唔該哂

唔該哂麻煩連仔del post